一人一個櫃員機撳完錢唔記得拎錢解決方法

無知一問 啱啱係旺角atm撳完唔記得拎 acc又扣左錢 可以點做

睇你好唔好彩 如果下一手拎左你就無 你可以試下打去銀行問下 通常好耐無人拎啲錢 佢會自動彈翻入atm 下次小心啲 利申試過仲拎得翻啲錢

咁都要問？
睇下提款卡後面個電話號碼係幾多
即刻打過去啦

我會舉手 話比老師聽

完全理解唔到呢個行為

點先可以on9到唔記得拎錢

過左office hour

好驚樓主行行下街跌左個春袋都唔記得執返

去㩒錢多數都為咗拎錢 成件事得一個目的都唔記得

點解可以咁on9
究竟樓主撳錢果時諗緊咩？個靈魂去左邊 ？

就係唔夠錢先要㩒錢 你㩒完唔攞 㩒黎把鬼

打去24小時hotline不停loop無人理

買個教訓

樓主撳左幾錢?

笑死 唯一目的都可以忘記

到底點樣先可以撳完唔記得拎？
你平時係咪會唔記得著衫？

其實atm就有閉仔既 報警先

我試過前面條友撳左7000銀無拎 搞到我要追出去比番佢

試過前面個呀婆撳完冇拎張卡，我猶豫左陣沖過去俾返佢，後面排緊隊啲人望住我，最好野班人唔敢撳錢，俾返個位我

事後驚到仆街，心諗會唔會好人冇好報

下次唔好啦你 咁樣好危險
分分鐘比人告

其實食左卡之後銀行會有紀錄，一個星期左右會寄返比卡主